黃金買switch安全嗎🙄🙄🙄

如題

邊有咁多黑店丫

可以有幾唔安全 ？

應該未咁快有翻新機

問下姐😂😂